Hashtag #FreeHK

#FreeHK

簡單、易明
容易套用落不同詮釋

大家用social media 宣傳今次運動
麻煩都加埋呢個hashtag 落去

各國登報開始用